曼聯等降班了

屌你老母臭閪 做咗曼聯fan十幾年了 呢隊曼聯睇到好撚心噏 全撚部柒頭球員仲可以咁高薪 真係好撚嬲 準備降班啦成班廢柴

無章法可言

距離降班區仲有 2 分

慘到要換青年軍嚟踢

同熱狗鬥快炒人,林伯都只係輸幾場修正隊波,曼要冬季先買人有排輸

而家全隊得pogba maguire同wanbisaka睇得下 其他全撚部係垃圾嚟 要換血至少4/5年了 同埋pogba走撚硬 呢隊嘢嚟緊呢幾年睇唔到有任何希望 再唔炒呢個垃圾教練今季降班不是夢